有冇人試過另一半曾經有外遇，一齊返係幸福架？

拍左四年，唔捨得一齊返，但晚晚發夢佢地扑野 好灰

你介意
所以唔會

唔會幸福。遲早都係分開

姐係唔介意就得？

有可能唔介意咩?

算吧啦 俾你一齊返都冇幸福

拍左咁耐 唔捨得 想搵方法忘記

有邊段感情人係會捨得放
無論親情 友情 愛情 終有一日都會離你而去
你而加應該學識放低 而唔係諗同唔同返佢一齊

咁你搵個人嚟扑返自己，打和！

就搵我啦！
免費幫你

肉體上既滿足 填補唔到心靈既唏噓

我個處唔係比佢喎 好彩

醒未呀

咩叫做唔捨得一齊返

兒子生性病

唔捨得，一齊返

試過 一齊返三年之後都係分
而家諗返完全係浪費左大家既時間

三年先分 會唔會耐左少少

外遇條女仲要勁豬又勁濫

之後3P

利申 無試過

冇可能